【爆大鑊】拒付2萬元包場費 「高潮女」Seasun被要求酒店房試床戲

原來被要求喺酒店房試床戲，唔係九流電影嘅橋段，而係真人真事！「有樓有高潮」嘅Seasun（鄧思宸）接拍改編台灣闊少淫魔李宗瑞事件嘅電影《有罪》，試鏡時就要着情趣內衣坐喺男幕後大髀上搖搖搖，而拍完部戲後，佢同另一位性感女演員姚琰欣（Bonnie）更被要求畀2萬元電影包場費，先可以拍電影海報，結果兩女都say no。

Seasun同Bonnie有份拍新戲《有罪》，但就冇份拍電影海報，兩女今日接受《蘋果》訪問爆大鑊，Bonnie表示：「曾經有導演助理聯絡我哋，話要畀2萬蚊包一場電影，先可以去影海報，我拍呢部電影係為咗機會，我又拍床戲，我嘅片酬又唔係天價咁高，唔明點解我要畀錢去換一個拍攝海報嘅機會，我覺得唔值囉。」Seasun更說：「我覺得好荒謬，呢啲唔係簽約前應該講清楚咩，突然間叫人畀咁多錢，返屋企抬都冇咁多錢啦。」

因為一句「有樓有高潮」出位嘅Seasun，更自爆面試時被要求到酒店房試床戲：「因為我係一個新人，面試時夜麻麻收通知，叫我9點幾去酒店試戲，話試女主角，叫我好好把握，角色比較大膽啲，有床戲成份，同男主角有互動，佢話要睇吓我啲戲得唔得，講到明要我着比堅尼，然後去到酒店，又話要全裸，我覺得好荒謬，好在帶定遮住重要部位嘅情趣內衣。」

Seasun話初時經理人都喺酒店房內，但之後對方有事走咗，得番Seasun同男幕後試床戲：「 呢場床戲講我坐喺男主角大腿上面搖兩下，仲有錫嘴，我着住魚網情趣內衣，裏面貼假點，都好尷尬，佢絕對有生理反應，我勁驚。」問到點解肯試床戲呢？Seasun就話：「呢個係演員專業。」

呢部戲是非多多，之前流出電影性愛片段，有份拍攝嘅王家淇指責係Bonnie所為，Bonnie激氣否認：「以我所知，段片流出係電影公司宣傳計劃，Seasun都喺群組入面清楚件事，但導演竟然同我講，唔可以企出嚟幫我澄清，我覺得咁樣對我好唔公平，仲有邊個夠膽搵我拍攝？之前鄭琪琪包場指責我不請自來，又話我勾引富二代，但我只係逗留咗10分鐘。」

最後Seasun話：「我哋唔會攞自己貞操道德開玩笑，人生有幾多個十年，我哋20幾歲女仔係最寶貴時候，我都係第一次做演員，女仔要好好保護自己。」

STOP MAKING
STUPID PEOPLE
FAMOUS!

做雞又要拎貞節牌坊既佼佼者

人哋做演員盡咗好大努力，應該體諒人

得罪講句Seasun其實好正,好過好多港女
我真心覺得佢好正
比我有錢一定溝佢
佢呢個真小人都好過班港女係到收兵

你班人有咩資格鬧佢
Seasun講到明無樓唔洗搵佢
最少佢唔會收你兵
你有付出一定有收獲

班港女都係一樣衰
口裏說不
只係無表現出黎

我好欣賞Seasun
佢講真說話，佢靠自己上位

最後Seasun話：「我哋唔會攞自己貞操道德開玩笑

Cult 片？

唔想知啊屌你

突然間叫人畀咁多錢，返屋企抬都冇咁多錢啦。

20k 都無，仲好意思問男人攞高咩潮

又啱喎，廚師都唔會玩食物啦

做雞係賣貞操道德，點會掉轉頭貼錢呢

同雞一樣明買明賣

兩個都好樣衰

呢d女人真係好賤

講咁耐 有冇性愛片段阿

Who

睇側臉，個下巴吉撚死人

佢開價唔係2000萬既樓咩?唔係貴?定認自已係雞?

蘋果睇 假av同高潮鬼好唔順眼

明買明賣
點都好過收兵既
某程度上撐佢同袁晴晴

兩皮野都冇

經理人梗係有事走先啦 出去數埋錢咪接你囉 你做好自己果part啦

曲直難分

圖都冇張，咩情趣內衣，咩坐大脾搖搖搖

佢樣衰到好想蘋果打番個格仔俾佢先再播條片出街 成個人妖咁

之前話流出條片 大家都估到係宣傳

好樣衰不了
邊個會想屌？
自己自編自導自演新聞搏上報？

又幾大波喎

以我作為專業麻甩既角度睇seasun 副偈真是唔講得笑

戰鬥格 淫底 上床一流

咁撚尖既下巴
對含撚有錯定有害?

點解唔鬧得，思想扭曲價值觀錯晒都唔鬧得

你知道佢既歷史後

就明白,佢係正宗香港公主

唔係公主病,而係伸隻手出黎有人埋單

話今日好悶就會有10個男仔渣車係樓下等

放工會有仔渣車搶頭淡湯等

我相信好多人都唔知佢乜來頭

就算80後都未必人人知

但知道既會覺得佢係好傳奇

根本係公主既教母

補多句

唔知佢野既人,會當佢死肥婆行出黎攪攪陣

知佢野既人,就會明白自己連追佢既條件都未有

就算係有條件既,係佢眼中都只屬一般

拎港女同佢比,根本就係白痴

港女今天扮哂野要R返黎既野,係佢身上係無限咁有人比,唔洗R的

隨時係台幣

最後Seasun話：「我哋唔會攞自己貞操道德開玩笑，人生有幾多個十年，我哋20幾歲女仔係最寶貴時候，我都係第一次做演員，女仔要好好保護自己。」

屌你老母閪
人地開個價俾你都會心動啦臭閪
咪又係睇錢份上

我就唔撚信
有人開一萬或者幾千你唔會想被扑

下
點解有人講到佢咁清高？
又話佢唔同一般港女又或者好多人追？
人人渣架車黎接佢？

你地叫雞唔洗排隊呀？
做雞洗鬼收你做兵呀？
你冇錢更係唔洗指意識到佢啦，你冇錢叫雞，隻雞會唔會送大禮比你呀

講完都唔知你講乜
FF完未

佢樓下都唔知有冇十個車位

臭雞